有咩電影你想洗咗記憶重新睇一次？

Fight Club
Inception
The Prestige
The Usual Suspects

大逃殺

原罪犯

av

twist plot 型都想

it &it2

Incendies
Eternal Sunshine of the Spotless Mind

Memento 襯埋個topic

想見你🥰

比人劇透左既戲

上流寄生族

樓主出得呢個 topic 竟然無講 Memento

唐伯虎點秋香

周星馳所有戲

依套返睇都好似第一次睇咁㗎啦

乜代宗師

六弄咖啡館

劇，GOT頭六季

洗咗記憶
不過可以唔使重新睇一次

無痛失戀

Mulholland drive

數碼暴龍tri都係

ok

Big fish
interstaller
sixth sense